屯門帝御‧嵐天首撻訂 農曆年前502萬買樓 過年後唔見25萬訂金

屯門帝御‧嵐天首撻訂 農曆年前502萬買樓 過年後唔見25萬訂金
14:02 2021/02/17

"......成交紀錄冊顯示，帝御‧嵐天撻訂單位為6座16樓3室，面積324平方呎1房間隔，買家原於本月6日首輪銷售時以501.67萬元買入單位，呎價1.55萬元，惟買家未有依時簽署正式買賣合約，放棄已付5%訂金，損失逾25萬元訂金。"

過年後破財

做咩要撻訂既？

唔知
可能做唔到按揭掛

多左好多盲頭烏蠅去買樓未計掂條數

叻仔叻女

撻訂破左財叫叻!?

我估9成係發覺問完銀行發覺做唔到9按又唔夠錢比多成首期所以撻訂

咁撻個細訂好過大啦

ON9仔,咁就明明冇左25萬

細訂都俾25萬咁多

新樓係即場簽完臨約碌5%第一期

拎唔到多一成首期，
仲要比人殺埋

咩原因會做唔到9按

可能過完年俾人炒咗？

好多人以為林鄭plan 800萬樓下就9按得，其實樓花過咗400萬就做唔到，林鄭plan只係for現樓，我估係呢個原因掛

真係唔奇, 真係好多人盲架, 唔撚睇個plan 有咩要求, 淨係知9成按, 但就算係咁, 咪等現樓再做囉, 無左d 優惠啫, 好過唔見廿五萬

當時既AA做緊乜

以我所知呢個盤如果揀建期要比15%首期可能佢計到盡都嘔唔到出來掛

總之就係一班盲撚
見人抽就走去抽

AA會講而家唔買就冇咁平，快d簽約先

肯定平時唔多留意，身邊朋友又話抽咗先算啦，到抽到靚籤又係咁比個AA推傻傻下就落咗訂

大把人準備失業

屯門，嗰個位，502萬

真係似 簡左即供拎優惠 之後去銀行做按發現上唔到會
都係比個aa水架喇
其實呢d新盤應該都有呼吸plan 點解唔用呼吸plan買左先再轉按

係咪拜完年比啲親戚講兩句就驚